點解會有Acup哩個term？

A 唔係應該用碟形容貼切啲咩

有件飛機場留下負皮